邊度有得買氦氣氮氣？

邊度有得買氦氣氮氣？

你係潛水員？

狗屋

買嚟做咩

你要做白馬嘯西風絲打？
我知、但我唔想教你、如果你係想死